LIHKG其實同高登仲有其他forum有根本上既唔同

LIHKG算係第一個發源於手機既討論區，所有user都係手機user

其實大家可以將LIHKG睇成為一個容納咗幾萬人嘅whatsapp group, 每個post為一個subgroup, 大家可以暢所欲言, 分享圖片 等等, 唔似其他討論區多多管制俾人控制和諧化

今次呢個"group"開得成我哋一定要好好珍惜同埋好好運用呢個好處，大家要記緊要團結

我有一個propose,

平時whatsapp group突然比人拉左入去或都自願選入左去，咁你係個group入面講嘅所有野全部算係private talk, 呢一個concept我唔可以帶來LIHKG上面, 令我哋可以避過某啲法律審查白色恐怖，從而minimise個法律責任，令大家言論更自由？

但前提可能係，唔可以有一個website domain做基地，或者其實冇必要。但就可以好似whsapp, line咁出web 版

有冇法律界人士幫手諗諗？

其實個concept 都幾複雜
Between 香港冇左法治架喇
法律問題其實諗咁多
想做就做啦

同埋可能唔可以用討論區自稱

或者LIHKG應該係改革左討論區呢個概念

係一個進化

我相信會有人明我講乜

g持!